其實一般支那人民經歷過香港半年抗爭 最後自己比政府出賣 心情係點

本身冇肺炎 支那都因為貿易戰經濟好撚差 而家隻病好似送佢地一程咁

真攬炒

業報，笑香港人多事反抗
同時全香港亦受緊報應，縱容特府腐敗

1. 中左肺炎要入警署求助 (應該大家共識唔洗教啦)
2. 見人有肺炎, 要協助佢地去警署求助 (鶳)
3. 封鎖邊界 (唔理黃藍白黑紅, 再咁落去一定全部人死, 特首都流亡海外啦, 依家唔揭竿等幾時)

相信政府感謝黨！

多謝武漢攬炒焦土派手足

我哋武漢嘅手足已經成功將病毒武器透過公共運輸交通工具攻入天津 下一站就係北京 離中共滅亡近了

輸出革命 唯一出路！
光復中國 時代革命！

民間屌撚晒嘴啦 佢地拜年內容都係話自己果邊醫院有幾多症 政府個數有幾假

切爾諾貝爾2.0

有效增加就業人口

唔知啲刪comment 的網警點睇
咁落去好快燒到自己